【突發！原居民爆料！！何妖出賣原居民祖墳求自保！！】

專業清算師前晚將何妖同原居民割𥱊攬炒文章出街後，收到原居民爆料話今年重陽拜山時發現祖墳被貼通告！！話佢個祖墳出界要自費搬走！！反而知法"守法"嘅執葉(佢話係喎)祖墳就無相同遭遇，典解嘅😨😨😨

【為求自保出賣原居民祖墳！正宗二五仆街仔！！】
❶ 緊急號召所有鄉事派別團結一致，手動轉發此訊息，寧投白票都唔好投俾何妖，一齊攬炒！

❷ 阻止何妖呢條反骨仔同鄉紳攬炒！即時要佢找721街數，唔可以俾佢當選保祖墳！

根據網上資料，整合左其他同 何妖 有關連各區候選人包括 :
荃灣區 > 海濱 K04 鄒秉恬
葵青區 > 華麗 S16 黃耀聰
元朗區 > 嘉湖南 M22 湛家雄
元朗區 > 瑞華 M24 黃子毅
元朗區 > 八鄉北 M38 鄧鎔耀
屯門區 > 樂翠 L20 蔣靖雯

一票不投 陀衰家

有關以上選區所有候選人名單：

========================
轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：1823專員

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

#何妖 #祖墳 #攬炒 #原居民被攬炒 #何妖搞人地祖墳 #地政總署 #民政總署 #二五仔 #反骨仔 #鄉議局 #清咗721條街數先啦 #執葉 #前博士

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

up

Push

1823

要去元朗大肆宣傳

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

支持原居民清算何妖

推，支持原居民同何妖割蓆

推

何妖求仁得仁

1823巴/絲s又一力作

祖先都割席

攬炒

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

反骨何妖

好撚賤 好鐘意

推！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

K10 林發梗都係同何6c 有關聯㗎

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

用app投訴完
完全冇回音

612 721 811 831 101 1111 1118

不能只有我看到

點解1823係P? diu 佢應該要做高級會員！！！

推 辛苦了1823專員

十分認同，唔推唔得

哇。喪盡天良就喺呢啲嘞

pp

推爆佢

幫推

原居民表示支持

推爆何妖

何妖仆街啦

海濱唔係一定有lester？

一定投###

原居民唔打柒你 我地都會有人幫手

牛屎廢中廢老報應

1823好堅

原居民都要變condom

荃灣仲有林發耿

Pishhh